依家謝東閔唱歌都好過陳柏宇，陳柏宇你快能d收皮

人地專心拍劇都唱得好過你 你檢討下 陳柏宇！

衰咸濕